[ 文 宣 部 請 入] 連儂牆升級方案

文宣部手足 如果睇到希望你地可以參考下,

連儂牆既成效其實對拉擺中立派係有好大作用 包括延伸出黎既遍地開花同埋放映會

以家文宣海報有英文版 但連儂牆仲未有 我希望文宣部可以幫手喺多外籍人士居區既地區整英文版比佢地睇(初步建議港島區 中環,太古,杏花邨)

外籍人士不論支唔支持 其實佢地都唔會share到出黎比更多人知道香港最密切既情況 如果我地可以設立埋英文版 好大機會可以吸納到更多外籍人士支持,再唔係透過佢地share出去 比更多外籍人士知道香港既情況

最重要一樣係 政府一路想打輿論戰 將示威同暴動綑綁 將反惡法包裝成暴徒肆虐, 希望文宣寫返英文版話比啲人聽 香港政府同黑警係幾咁惡劣!!!

文戰都係一個重要既爭鬥, 求文宣部幫手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

push

自推!!!

唔係語言嘅問題，係內容嘅問題。
除咗打氣嘅連儂牆，仲要真相資訊牆。

需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集